有冇手足今年照舊去派財神搵返d駛用牙

上年蓋清帶我去畢架山派，搵到成七百幾蚊一日，肥仔到呢，今年諗住去何文田派起碼掃佢五至六千